原來劉馬車有參與撐警集會

有無在場人士被佢罵食屎狗？不過都係要小心佢D梅毒

係咪攞到錢醫性病喇？